垃圾openrice唔比人寫負評

琴晚去左間同openrice有合作既垃圾食野
初頭無睇清楚間野係咩料 因為我諗住反正都係錢百蚊餐 求撚其啦
點知呢間野真係貴夾唔飽 打邊爐黎 吉野家既質素 四季既價錢
叫左一個海鮮鍋 一碟細手切肥牛 3碟菜 1碟羊 2支啤酒
埋單千2蚊
望一望張單屌奶星茶價加一都去左2舊 d野食垃圾到仆街 詳情睇下面

咁你間野垃圾就無乜野 我咪上去寫番個真實情況叫人唔好去囉 點知垃圾openrice就唔比登
間野同openeice有合作既 經openrice訂位好似有折
上面一大堆打手既好評 寫埋d野同淘寶打手差唔多啦 相都係用番人地d相
總之就黑暗到仆街啦
間野叫巧得鍋 係觀塘工業區 垃圾扮高檔野 睇佢幾時執

Openrice係咁 根本d食評愈來愈唔可靠 之前聽過唔止有打手 有餐廳唔幫襯佢地仲特登寫衰

唯一用途用黎睇地址

全部都係打手

通常都係拎黎睇下電話地址menu

無餐牌睇架咩...

openrice做假黑暗是常識吧。

無打手無收入架openrice

平時佢地d人工都係老世自己銀行拎出黎
大家開心派街坊架咋(笑)

😂

係 d相用番同一張 寫埋d野勁似141 d賽後報告

一定係朋友囝 一齊去食飯影

大聲笑左出黎

不嬲openrice都收晒錢